有無人秒回下我 - 唔飲酒會死:(

所以我買了

不推文

自私飲

Join?

想

-2🍺

一陣就會飲曬

你大飲

冇d咁既事

酒酒震

要改名了

Japjapjap

聽日番10點

唔洗do

我愛番工！

Shit

醉曖返工

姐姐

薯皮哥

黎仔

Where u go ?

點解咁問

唔見咗你

冇去邊
我之前都消失過一段時間啦

夠唔夠口罩

我暫時夠
你呢？

可摸耳比枝禾

唔該豬嘴有半盒 唔想嘥錢買280/50
訂咗6盒未到既香港口罩

而家太貴
我係好耐之前存落

兩支都得啦 我依家total有20支
屬於大戶

我諗起我盒發霉口罩

咁恐怖?

多謝黎子
禾有酒飲了

Yes yes
今次仆街啦我買錯假口罩！我唔想死住！

MK金

好彩我冇
暫時都未洗去排口罩

糖尿病

另外買咗四個銅線口罩
話可以要洗嗰啲

KIM

一個人飲就糖尿病
咁一班人飲呢？

長知識！
又學到野

好驚

個名話左你知我MK

最怕你唔驚

4MK

仆街 屙屎屙到腳軟
依家好秘

驚左
驚埋右

珍...驚我未？

隔住個mon都.....

正！

冇人

知咩事啦

真

慣未

慣了
玩緊吉吉吉

咩嚟

Sd ed

Ok g jor

我

Good

你有冇得wfh

No good

無

好悶

等收工

咁橙

一陣玩switch

咩驚

Just dance 2020

Maitu

會攰

名正言順戒酒

唔撚制

最後一啤

啤酒肚拜拜

一齊淫

巧！

跳完 好累

什麼？

🥟🥟都係舞林中人

非也
亂跳的

腳仔軟

渣ga

歌名 好似

你有跳？

跳過下

我豬肉佬何嘗唔係想成為一位舞蹈家

好勵害

跳舞減肥

你都唔肥

有冇認錯人。。。。

冇絕對冇

都要減下

應該有

真呀

串🥟姐

你講咩！ 餃姐呢啲叫身材適中！

佢好大膽的

木

收咗幾錢

我好細膽

睇得出

繼續扮

唔講大話

叫聲佢大佬

不了

hihi

薯！

Yes?

邊個串我餃姐

No?

No yes

Ha

文狗大佬

樓主

我哋要保護餃姐

油油

要了
佢恰我

???

叫你

我小薯

郁佢

知道大佬

我幾時做咗大佬

唔係一直都係?

又係嘅……🤔

輕輕一推

樓主跌倒

邊到仆街

再推

台豬最近啲post好恐怖
驚

你會唔會打俾佢關心下

唔會

咁。。點算

唔知佢
最近變咗海量尋死Post
佢開完又唔會應下邊啲留言

係咪換左人

驚驚
係突然間有一日就變咗咁

失戀打激太大？

可能係
但應該冇換人掛

你去關心佢

我垃圾

仲飲Smirnoff ice

我呢啲老MK係飲呢啲

我想問依家你哋00後飲咩

點會

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

痛唔痛

閱

Hello

Hi

開咗post 得閒睇吓

Ok

垃圾

渣薯

Hey

你個名

金仔

Long time no c

Ccccc
比夠5個你

多謝

點解你有時間上登既

餃餃